恭喜西布朗隊西波準備升唔到

列斯聯如今場贏波係咪肯定咗個資格？

係

西布朗仲有分數上優勢
反而富臨今場贏唔到就差唔多一定係踢playoff
所以頭先先作客禁住西布朗黎屌係屌唔穿咁解

想睇brentford多過閪布朗升
有啲新鮮感

上場對返舊東家，
靴南迪斯嘅入波好重要

賓福個勢好強

點解

中

唔係見到個#9係橙色都唔知係沙狗開post

唔訓既你咁早起身

琴晚2點訓鳥

呢d垃圾升降機咪撚上啦，俾返d新面孔仲好